你幾好嗎？

唔知你會唔會㩒入嚟睇

願你安好。

有心

終於浮返上黎喇

唔好